關島機場去杜夢灣

有冇人去過關島
酒店係杜夢灣 酒店接送要加USD18
我諗係人頭費 我兩個去 貴到 的士會唔會平啲？
又有諗過上淘寶買接送服務

想send email問酒店 屌佢連email都冇

巴打可以係呢個網book的士, 可能平d
btw你住邊間酒店衰到email都無

關島所有野都貴到仆街，祝你破產愉快

Grand plaza

諗住再去齋去望吓個海

我都諗住望海，但原來沙灘啲凳都要收錢 35鎂坐幾個鐘，痴撚線

屌35咁貴

搭的士 睇下你杜夢灣頭定尾
20$ 差唔多 連tips
去到Pacific star

你唔渣車都係預左比人劏架啦

揸左車就可以去唔同既餐廳被人劏了

關島算高質 好少大陸人 當然物價好高 係Godiva 最平 搭巴士都可以玩好多地方 不過 建議local tour

我決定搭的士了

一出機場門口就有人聊你，放心搭，因為跟咪錶收費。

因為我唔揸車，就搭去商場先再買巴士5 day pass，再行陣商場先搭巴士返酒店。

岩岩返黎，幾滿意呢個地方，真係好少大陸人😊

去完無耐...住westin...HEA住玩...洗好少錢

上面巴打話坐海灘都要收錢？

你搭左幾錢到？如果多人搭的士就好 我得兩個人

我都係兩個搭的士，你住咩酒店？USD15-20左右啦

坐沙灘唔使錢啦，我諗位手足指沙灘邊啲沙灘椅先要錢姐
個別酒店啦，我一間收一間唔收，我諗大部分都唔收的，係間reef差啲，唔推薦，除非你想係所謂無邊際泳池影相

真心推薦 nikko , 係舊小小，不過酒店個泳池又有長滑梯玩，而且佢個沙灘位幾好，好快就出到多魚既珊瑚礁，係正杜夢果啲要行好遠先出到

感謝巴打